我宣布牛三前終極一跌完成！牛三正式啟動

邊次冧市係冇全民皆股？係無限QE面前點冧？依加根本係準備牛三

個個都睇牛就知